其實牛肉冇分生熟

食得就食，直接掟入口